政協副主席原來係可有可無嘅閒職？白韞六證實查緊UGL！

政協副主席原來係可有可無嘅閒職？白韞六證實查緊UGL！

係真唔係呀，會唔會出報告先？

緊係要係任內CLOSE FILE 啦,
唔係點知下任點開CASE 搞佢